特朗普：華爾街日報有關中美協議報道完全錯誤，特別是關於關稅的聲明

又撚狗

不意外

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

笑柒左點撚解次次都係咁 然後每次啲人都會信到十足

港股升完先出聲

中国自己放風尻UP

好仆街，但我鍾意

一定唔會減返轉頭啦

撚狗界第一人

又撚股市

撚市大王，佢個仔玩股票實發達，老豆講一句5百點

［洋蔥］ 《致梁義士》